作為個左膠嘗試扮中立咁講兩句論據

既然個垃圾政府咁Q鐘意話咩理性討論，咁我就同你講兩句

1. 就算一般人嘈交係人都知邊個毓手先個個一定係錯架啦，更可況你係警察，本身職責就係保護大眾市民安全既人，人地問候你兩句你就可以打到人地訓低拖住走，真係唔怪得人話你係

2. 好啦，比你吹到話係有d人先毓手啦，咁你咪跟法捉左毓手個個人咪得囉，先唔講你捉人有幾暴力，旁邊就咁企係到冇毓手既人你都照打，狗都話有2、3歲既智商啦，都不如

3. 講返個法例，本身普通法同大陸法就唔可以並存，依個漏洞無論點都一定存在架啦，係睇佢偏向普通定大陸法架姐，學才子咁講，你依加係用一個更大既漏洞去倒塞另一個漏洞，將成件事偏向左大陸法個邊，係完完全全破壞左香港既核心價值同法冶精神，完全諗唔到有咩理由唔反對

如果上述有咩講錯歡迎更正。隨便留負皮。

聽日仲要出中環睇醫生，我都係訓先啦

我好叻叻

不推文真好

玩舊post唔怕比人屌